香港多唔多人玩花切?

我自己有玩開花切,即係花式啤牌,唔知有冇巴絲有玩?

細嗰中二 中三有玩 貪夠型 而家5紀得曬

卡住係Pandora 同 jacksonfive 依兩招就放棄左

手指短 玩條毛